牙冰（吳春冰）男朋友原來係藍。。。

拉

唔好拉我..

可以移去左邊嗎

吳春知

呀冰喺mv入面啲衫是咪全部都是美芝買，套套都喺小薯茄啲片著過

唔係好鍾意佢，好造作，好bitchy

點解要郁我..

佢件間條衫一睇就知咩料..
牙冰真係勁慳家..

簡單直接我女友..

睇仔
睇女

表白牙冰..

好能好笑 ?

牙冰(我女友)勁正

呀冰著衫幾有個人風格